政府正研究為接種新冠疫苗人士購買保險

對於新冠病毒疫苗接種工作，歐陽瑜表示，特區政府正研究為接種新冠病毒疫苗人士購買保險，費用由政府支付，並已經與保險業界商討，當有合適的方案會向社會公佈。

政府洗錢日日 用TVB 宣傳疫苗，叫人打大陸疫苗

澳門政府就直接洗錢幫市民買保險

出事就話證明唔到有關

中人壽海外？
買完然後樣樣話唔保